有無人覺得乜嘢o camp 開sem飯好撚on9

推

屌你老母都on99

係咪冇人叫樓主去？

Ching 描述下咩狀況

屌你老母好撚勁？

係 太多人要應酬 好煩

樓主唔係無去O camp 啊？

好多on9仔趕住交際

關你撚事

青頭仔咪挽啦🤗

成堆三唔識七又要扮熟講埋啲廢話咁囉

本身都要食飯㗎

對